沈旭暉講中東歷史！

聽下冇壞

樓主好野
沈旭輝喺連登俾人屌到乜咁都仲敢po

我咩都聽 自己判斷啦

咩都唔聽 更加咩都唔識

曾鈺成我都聽啦 知識係無限

佢咩事比人屌 冇追post

以前食兩家茶飯 同軍師形唔討好

35+

雲粉